知唔知中共可以點翻身？ 就係11月美國大選

呢幾個月既加速主義下，國際線打到如火如荼，pompeo係出盡奶力幫香港人發聲，而中國又面對內憂外患（長江水災、糧食危機、華為、tiktok、武肺、南海局勢、禁出口晶片、仲有keep左幾千年既內鬥...數唔盡咁多）

----------------------
打仗當然要知己知彼，我地既敵人中共我地大家都好清楚入面係幾咁動盪，但幫緊我地既美國係咪太平盛世緊呢？
----------------------
美國

1.武肺疫情
日日緊創新高，無論死亡人數定確診數字都係keep住高位；

2.BLM示威
其實冇停過，中共當然有份去製造混亂，而trump的確控制唔到個局勢，因為美國行緊聯邦制，好多仲BLM緊洲份都係民主黨控制，佢地當然想愈亂愈好，因為trump既支持度就會自然跌；

3.經濟
為左托住成個市，無限印銀紙，個影響仲係未知數。失業率高企，GDP下滑，商家佬支持度又下降左。另外，美國同中國既經濟往來總額其實係講緊ard 80billion usd，唔係大家想像中好似wifi藍芽咁，話切斷就切斷到

------------------

就咁睇，美國vs中國呢場博弈，牌面上美國屌打中國，而事實上以經濟、科技同軍事實力去比較，中國仲差好遠。

但呢一切都係因為Trump同佢既白宮班底都係反中共

美國本土既反華情緒的確係前所未有咁高，但睇返民調，因為我岩岩上述既因素，trump其實輸緊比sleepy joe...佢地國內既意向係唔vote for trump。姐係情況好似我地香港之前投票咁，唔投比垃圾建制，但另一個選擇係泛民黃碧雲，大家雖然知黃碧雲係廢，但都會照投比佢，情況相約。

只要trump一輸，民主黨既sleepy joe揸旗，成個世界政局會逆轉，中共亦可以因為咁返生。
---------------------

所以中共依家捉緊既棋，亦係唯一可以做既，就係揼波鐘

push

太長冇人睇？

岩喎。
不過美國人好講証據。

個個去哂睇多拉av夢？

睇悶透社有講過
如果係侵連任
佢地點算

我諗trump收埋唔小爆炸性既料，黎緊3個月會慢慢好似蘋果日報式擠牙膏咁爆出黎

所以中共係有ready過worst case鎖國，做北韓2.0

呢期trump係咁打中國牌，d人已經消化左，慢慢去返最貼身既經濟，自己冇工返失業仲唔屌trump

push1

大選前打仗就唔洗翻身

答topic:
無，因為支國做黎做去都係無謂野，對所有野解讀同態度有問題。
而且似係正打算閉關鎖國。揼波鐘係佔領香港啫，佢想用歪理一步步食晒全世界。
難D囉，人地已經訓醒，就算滅聲同消滅証據成功，唔夠拗咪南海見囉。

push2

冇錯，歐盟、五眼、印太etc大部分大國都已經訓醒，不過佢地醒係因為美國拍醒佢地，如果美國之後訓返，我相信其他國家唔一定會繼續take lead去反華

補充：我都好期待南海熱戰開波，不過之後冇呢個可能性，ps走火唔計

美國選舉我地都插唔到手架啦
聽天由命

push3

林鄭都講咗唔打核戰唔會停止到中共，
啫係核武係中共底牌，大美應該唔會無準備嘅。
學金仔都唔係易囉。

去twitter, like下RT下，之後慢慢升lv同d反trump人士理性討論下，自己學到野，又可以理解多d點解d人要反trump

其實林鄭算q數，其實成個香港政府係影子政府黎，全部係棄卒。佢果句好明顯係想刷鞋，核子緊係停到，停埋佢生命都仲得

push4

佢咁講係表達中共咩態度啫，咁中共咁嘅態度點可能風平浪靜

Push

日日口交部有得睇，佢既所謂"戰狼外膠"唔係比外國人睇，係比自己人圍爐

push5

push6

push7

push8

push9

怕D人夢幻破滅反中共。
其次係利用圈養嘅畜牲去反美...
根本係夾硬黎

中國13億人，每篇自high既news有1%既人信，已經講緊1300萬，咁當然呢1300萬當中可能大部分都係冇腦，但其實去run一個國家，唔需要咁多有腦既人，只需要0.01%有腦既人去管另外99.9%冇腦既人就夠

push10

訓醒再推

其實拖字訣會唔會更加對trump 有利

我相信美國佬手上有好多情報，拖得耐美國經濟好差，trump 班底怪罪中共到而家都好似過緊個法案比d 武肺受害者用民事claim 中共錢

我覺得trump 最後會險勝

好緊張呀

明知侵輸硬點解唔係諗方法去夾拜登 係到打飛機支持侵
而重點係連登仔都無票

睇左, 但就算Joe上場, 佢如果奶共, 講真個句, 香港會滅國, 台灣都好大機會滅, 台海就會無左, 美軍係台海會無左壓制力。東南海好大機會會失手。台積電會比支那吞撚埋, 之後美國係疫情下, 根本好快就比支那一個反CUP玩完, 其實Joe奶姐, 成個共和黨都反啦...

真係要睇D美國佬係咪傻仔, 佢宜家放生中共, 好大機會比人反殺。一坐坐五年, 五年之後反殺美國都大可樂

睇死侵落選後就會有疫苗 支那一早plan 好晒

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

Trump有冇機會開支那波
做戰時總統？

！ ！ 袁 爸 最 重 要 直 播 ， 全 世 界 入 嚟 睇 ！ ！

既然Trump政府知道民主左派同支共有利益關係，

都仲要全力推動滅共計劃，

咁接下來一個月真係好戲在後頭

可以逐漸爆料炒起民主黨

*例子1 : 微軟變國企收購抖音

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

係高登叫人支持邊個去做美國總統真係多餘到震

又係你條五毛

你好驚trump 贏

真係唔敢諗輸咗會點

我覺得侵一定收埋左啲証據我等選之前就會拎出黎，佢一定唔會等死

依家玩演習個感覺似中國睇死美國唔敢開砲，最多比你d艦隻飛機過下界咁，我估美國玩到最盡可能都係炸下南海d無人設施

Trump唔會連任到

其實依加都半鎖國咁制？

幫你推

利益當頭，枱底比幾千萬RMB佢地既話，到時又另一回事

我成個post好似冇叫過大家去支持trump? 同埋一定要有票先討論得？咩logic

我真係唔驚喎 我淨係見你地好驚侵輸

因為始終出師無名，全世界都知中國係南海係過哂甲，違後哂國際法，但係比中國踩到上心口既國家，都只係小國，唔敢直接開波

我自己係好驚trump輸呀，唔係好合理？ trump有幫緊香港，我點解唔想佢繼續？

依家武肺先冇得出國，未鎖既

你要講大選 如果咁都唔係支持 唔通叫反對呀？
無票都可以討論架 所以你咪睇到我覆你囉
不過建議你打小啲飛機姐 講大選想幫人宣傳但係黎左個無票既地方宣傳

迫佢簽人權法既係民主黨 唔係比國會夾
侵仲玩緊貿易協議咋

會亡國大佬。

可以討論，但係又叫我打少d飛機？ 你係咪唔理解咩叫討論？

你覺得玩twitter既人冇票？

我想講，香港呢壇野，係民主共和都撐，點解你會覺得係民主黨揸旗？

我既回覆已經係討論既一種 你係咪唔理解咩叫討論？

收買美國總統同美國國會議員
你地估美國從政，同香港一樣只求財

[收皮啦侵侵]拜登第一場大型造勢活動 狠批特朗普「分化大王」

原來係sleepy joe fans,失敬

一個政壇，唔會完全冇利益輸送

我舉既人權法例子比你完成無視 根住又問返我一樣既野 叻仔

下次你要注明支持侵先可以入黎
咁咪全部可以圍爐 大家互相鼓勵囉